Acute medical 護士，您問我盡答

有女介紹嗎

留名

你cute唔cute

冇嘢想問喎

樣衰男護sor

點睇psy nurse

Psy 我覺得主要靠把口

部份psy ward 應該無general 咁chur

但真係易受傷， d 人癲起上來好癲

我只出過一次psy placement 唔熟

聽講好多男醫生係 Gay，你覺得有幾多％係？

唔覺
答您唔到

想問睇醫生可唔可以唔睇自己區個間? 問過要地址證明又會排慢d

咩醫生，您指專科門診？

有無覺得唔公平 佢地望落輕鬆過你地但高1個pt

無，大家難在唔同地方
講唔公平 en 仲慘，同rn 一樣要孭team

數神5**都要讀nusing?

死返去計數啦

計藥幾好用

推！！！

點睇現今世代既nursing care
你對排版電腦多定對病人多
你覺得護士有無 / 需唔需要好強既medical sense
抑或識inform就同做好nursing果part就夠

一半半，Documentation 都係保障自己。
一個跟成廿個case, patient care 真係盡做

識幾時inform 本身medical sense 就要強
同埋醫生都會開錯tx, 要有sense 分清d tx,
覺得唔對路就要clarify

入睡十分困難可以點算

廿個case , QEH 撚屌 ？

點睇ot nurse

點樣捱過到5年 見身邊好多朋友捱唔住

打過丁，完

咩令您入睡困難

No
九西某院
其實好多都17-20個

未做過

不過同Ward 完全唔同

我係真絲

學生就學生啦
扮咩staff

可能 tuns 呢

tuns 都要孭case 就好

有咩方法番night唔會咁眼訓
利申：student nurse

九西同行留名

9 take
兩部機
一左一右take.
唔好入corner 位
搵部好機如有

忙就唔會眼訓
多D 行下round ward
睇住d 病人

師兄大定細院

孭8個都覺辛苦

你一個睇二十個病人，工作範圍包乜先

用對眼睇

做緊公主
捱吓捱吓又準備等 rotation

有冇靚仔醫生

Ro 都係地獄
基本上無咩好ward
我間院咩ward 都係伏

小弟正是Call ward. Night 依家平均都收5+個

試過半場收12個 嗰晚total收18

我屌呀 點做， p 更無收咩？留比night 收？

我果度Night 要自己抽血打lock

九西細院

醫生唔嚟吹得佢脹咩 過左12個版呀頂

岩岩脫離苦海

讀熟pathophysi係咪真係好重要

搓多兩檔

會唔會係我樓下？

相識 是咪做頂樓？

晨操
冇機咩

巴打頂樓？玩命

大A 正

咩樓層？

用晒E trolley D 大A

啱啱收工 幾年貨仔做ic好辛苦

ic 大哥勁，幾年貨仔就做day ic，巴打勁抽

其實點睇男護係呢行個定位？

e trolley 得十支大a?
我果度有5箱resus kit, 50支大A

O . Night 緊點有時間上，忙到嘔

暑期工做pca值唔值？

後生做乜鬼pca

O 要黎回氣

暑期工，做下其他工識下女都好，何必做醫院

想in nursing hd/nursing degree

咩年份appointment ?

留名跟進

Elderly rehab PT here

可唔可以講下Nursing Process

比心機讀書，唔好晒時間

新仔

Assessment , diagnosis, planning, implementation, evaluation ？晒氣啦

現實就係您有咩資源就做幾多盡做
真正nursing process：
百屌成材

nursing 20-25 不難

邊間grad

初頭讀書無乜概念好似背書咁run返出黎
但實際臨床經驗多左，就會做到nursing process
例如你見個copd patient restless或開始confuse，desat，你會諗佢係咪co2 retention
之後就call intern case mo或者oncall mo
你做到嘅係prop up，俾low flow o2，stat ventolin順便望下佢個人airway係咪暢通，有無其他異樣，一路睇住vital signs
然後寫返kardex documentation，順便望下自己倉有無bipap準備定
之後就等醫生黎同佢抽血呀abg呀等其他tx

畀High flow o2 送佢一程

有啲人唔識個case見desat咪俾囉
最後咪要intubate

😢Respir acidosis 點搞

year 3 nursing degree仔報唔報吞屎好

報啦。咁高薪

grad之前做多d basic野 staff左無咁易卡係d obs dressing野到

我都係得好少經驗，等呢度其他高人答您啦，經驗係累積，出多d field 就會好架喇

Year 1 就讀下書先

打好基礎

physi ana micbi

好多人見到SpO2唔係99-100%就唔安樂
寫明keep SpO2 88-92%, 都會call幾次desat
最後比人吹到99-100%之後CO2 narcosis
BiPAP都唔使上直接等tube

請問咩叫call ward?
姐係返night會收症嘅ward?

利申 fresh grad 乜都唔識